吹奏Donald trump班人開始轉軚

例子 陶傑
當選果幾日 咩都未做就吹到美國史上最勁總統
而家就話唔好期望商人/twitter嘴炮

佢好慘
上台唔夠半年就比國內有勢力人士 瘋狂圍插

但佢反伊斯蘭移民, 的確好得民心

2面唔討好

稍為向左 班左膠 自由派 唔理佢

反而極右果堆有d不滿

例對支國立場

蓋清都有聽光明頂

Yes

50% approval tho.

鷹派總統🤣🤣🤣🤣

文妓講既野聽下就算啦

侵侵邊有50% approval，Gallup最新係55% disapproval。

Source:

Trump Trump而家民眾同華爾街班有錢佬既大戰

佢真係純粹係商家佬黎....
自己比人查都可以係twitter 到講出黎...
真係服左佢

侵又係本土派
我地又係本土派
本土派一定幫返本土派

琴日又係twitter呻比人政治迫害

Twitter開第三次世界大戰

商人從政

佢強彊打北韓可能仲多D人支持, 可惜北韓單野就睇到佢底牌

係TWITTER做左野...

19 day 1已經話佢唔係GOOD CHOICE
但佢同八婆2個佢好少少咁解

Trump實在玩得太顛

起碼佢元即興外交，估佢唔到

無計

佢雖然係美國總統, 但美國唔係由佢一個人話事

背後仲有好多權貴控制

就算佢想打, 佢背後既權貴唔想打, 都一樣成唔到事

侵侵><

對中俄成只哈巴狗咁
做美國總統？真係笑死人

只乜撚野

係 啱
成隻